中俄會唔會想策動一場美國六四？

全美抗議非裔男子佛洛伊德遭壓頸致死引發的動亂已逾1週，五角大廈2日晚間證實已派遣1600名現役美軍進駐首都華盛頓特區外圍，等候進一步命令，雖未進入華府，但保持高度警戒狀態。

Trump 會唔會忍唔住做傻事？

Joker: and I brought him down to our level

美國黑人墜樓亡
無可疑

雖然Trump係總司令
但美軍係要保護人民同各州
而家其實好多州份反對Trump動用軍隊
如果Trump真係發神經之餘有軍人忍唔住兵變，就真係正中中俄下懷